你會有雨革後期FEEL,全因為香港人軟弱, 唔單止關左膠事, 係關全香港人事

玉碎抗爭--->手足被打仆街/被打死--->唔敢報仇--->等美國打救
玉碎抗爭--->手足被打仆街/被打死--->幫手足報仇(行刺/暗殺/掟炸彈)--->自己香港自己救

姐係你地幾勇武, 都只係敢做玉碎, 唔敢做復仇者, 唔敢做JOKER, 唔敢成立革命黨做革命分子搞革命, 會有雨革後期FEEL真係好撚正常, 都係必定既結局

所以咪撚再弱智係度呻吟, 我一個月前已經睇撚通晒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Sad but true

晒氣啦

聽明準時睇新聞 又有人比黑警迫害
又嬲一陣 鬧兩句
又一day

駁唔到
唔好講復仇咁遠
連救手足咁基本都好少人會做

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

點解唔可以兩個結果同時一齊做呢?
反正無衝突

推

人地廢老而家都識吹雞啦，點解我地仲係乜都做唔到

呢樣先係最令我嬲既地方
咁都做唔到仲講復仇
次次可以私了 都有左膠阻止
人地就無限升級暴力

屌你老母駁乜唔撚到
日日跳閘幾多手足幫手擋藍絲唔講
尋日一日內
藍絲出嚟唱歌打到流血唔講
屯門藍絲俾手足打到訓係到唔講
全民勇武升級緊係要扮盲
你唔好番去6月屌番九龍灣個位俾藍絲打十幾拳既藍絲手足
下下話基本，你唔好話殺狗咁基本你唔去做？

最撚憎啲得個講字既冷氣撚

點解你知我諗乜嘅

呢個真，又話想人權法案通過，要唱梗係日日都唱美國國歌啦，唉，未贏就日日喺度唱歌，唱到日程都唔撚推，我係義士都會覺得做左condom，未被拉嘅又會怕拉所以少左人出，因為知道一被拉果刻就係confirm condom

你哋心裏面就想人幫你擋子彈，但係幫你擋子彈嘅出咗事，你哋又點對佢哋？就係日日唱歌，跳埋舞去對班義士？

你睇通完跟住剩係喺連登出 post

你嬲完咪又係剩敢喺IG屌兩句嘥氣

渣架 我三個月前睇到

你講得冇錯，咁你有冇暗殺、放炸彈、麻包袋？

無
出 post 講"你地"唔敢復仇
點知原來自己都係得把口嘅廢人

我會做足網上文宣
亦會落街貼文宣
你又做咗乜

成個post都係失敗論

首PK歌 膠化咗抗爭，絕對係雨革今天我 加強版。

明手足意思
不過好似食辣咁.....有人天生就食到特辣，但大部份香港人都唔食得辣，冇得急

至少我睇到進步，雨傘普遍香港人食緊10小辣，反送中初期都係10小辣，但隨著政府同警暴，多左好多人食得辣，我身邊開始有食到小辣、甚至中辣，要時間的，呢幾日唱香港之歌，其實係【凝聚】多過【唱散】場運動，信我，香港人會越來越食得辣，食緊特辣既你都唔好麻木住